輸亞利桑那州，拜登已得290票當選

連登仔：fake news

真係衰
要侵輸兩次

愛侵力全面進場

仲有盤口，即係未完

fake news拉

其實唔理結果係點
都過左一段時間消化左

即使trump連任
都只係可以幫香港人bitch slap支那 出啖氣
香港本身情況係既定事實

移民加拿大
侵已成condom

又燈死左，好撚野

蕭生：Arizona被推翻既機會非常大

咪撚瀨個老人家啦
燈你老母咩 不如你祈禱光復香港算啦

講票數就一早係拜登贏,唔使等到今日,但問題幾個州都有官司,即係所有票都要Hold住,所以未有判決之前都係冇意思

咩網黎？

betfair

其實拜登遲早都係贏
因為以Trump性格
真係有證據就晨早爆左出黎
依家又搞march、又要上法院
即係佢都無十拿九穩既證據
如果真係有、拜登一早都縮鳩左喇
仲唔私底下deal撚掂佢咩
好似trump陣營咁
日鳩日都話聽日有evidence會shocking you
但日日都係靠把口
一係就搵個2打6出黎話佢親眼見到
你見過steve jobs 未？
佢就係見過

fat checked

唔通詳細列明自己手頭上有咩證據喺手同爭啲咩唔夠你打牌會唔會同對家講爭咩牌先食糊

識玩緊係等對手ALL IN先掲底牌啦

冇有錯，唔通打開晒俾人隨便睇睇咩

講票數傳媒一早贏左啦
洗鬼再講

btw 未有官方宣告

有核時代根本無可奈可
遏制極權 Biden可能有效過Trump

自強及傳承
係我地可以做既

Trump咁多年以來係靠法律去贏
你上庭之前會將啲證據公諸於世？

連登仔即時重注買trump未

拜登：有媒體幫我cover up，隨便爆~

咪係佢地未打過官司

恩撚一個講哂算啦
雖然好辛苦

錯post

大紀元

大家盡情恥笑果班連登垃圾社會敗類金鐘柒頭

燈撚完未？燈燈燈燈燈 又話蕭生燈又話連登仔燈 個個都拜登必勝又唔見燈死拜登？迷信完未？定你地覺得自己好撚幽默？

唔緊要，仲有必殺技，擁兵自重係唔撚交權

咁你覺得NV,AZ,WI,MI,PA,GA邊個係敗燈已經攞到手？
如果冇嘅話，呢張圖有咩問題？

訓身拜登，2個月有7%，好過炒美股

反而大紀元喺最反映現實

人生贏家愛侵力仲唔fatfat
又贏良知幣又贏美金美鎊

CLS，成日都話有證據就爆左出黎好耐小朋友知唔知事前咁爆左出黎，辯方可以申請唔比相關文件做證物

話撚完燈未，仲喺古代望天打卦占卜年代？
你真心定玩膠？

唔好怪班友唔識野

究竟連登有幾多人真係做過呢D爭議案
上庭前通哂天既證據真係好有用架海南龜

樓主又釣登粉

大紀元最反映連登仔想要的現實

有無人知幾號上法庭？
想知有乜嘢證據

蘋果都認輸了

betfair個pool變左trump去唔去biden就職典禮
完結了，最娛樂性最作風大膽既總統